有人過左數落去我中銀銀聯户口，點拎返啲錢

中銀卡有2組number,嗰人入左去上面組number, 但户口有唔見有錢

推一推

去銀行問啦

真心唔明點解唔打去銀行 而要上黎連登問

連登有staff可以幫佢online搞掂，樓主唔使去分行/打hotline就verify身份就攞得返（好似係）

On 撚鳩
下面先係戶口number呀
叫個懵仔再過過啦

唔valid 既戶口號碼都過到數

又係咩提款卡號碼同戶口號碼？

關咩事
樓主原來連自己銀行戶口number都唔知
上網都唔識睇

卡下面細隻少少既數字先係ac no

唔該咪撚成日將卡號當ac no，你地班仆街匯款匯入錯左都係我地分行人幫你搞

唔知樓主最後點 洗唔洗手續費
我同樣問題